### Easy fix thai มีไว้ทำอะไร ###

Easy fix thai เป็นชุดของไฟล์ที่รวบรวมการแก้ไขปัญหาการใช้งานและ/หรือแสดงผลภาษาไทยให้ถูกต้อง

### จะนำไฟล์ไปใช้อย่างไร ###

* ดาวน์โหลดไฟล์และแตกไฟล์ให้เรียบร้อย
* ตรวจสอบ folder override/classes ก่อนว่ามีไฟล์ที่มีชื่อตรงกันกับที่จะต้องอัพโหลดขึ้นไปหรือไม่
* ให้ทำการอัพโหลดไฟล์ที่แตกได้ภายใน folder override/classes ไปไว้ยัง folder override/classes ในฝั่งของ host
* ให้เข้าไปลบไฟล์ที่ folder cache/class_index.php เพื่อให้ระบบเข้าไปอ่านไฟล์ที่เรานำไปวางแทน